msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP-DBManager v2.70\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-07-05 23:56+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2014-08-31 04:40:07+0000\n"
"Last-Translator: Tunghsiao Liu <t@sparanoid.com>\n"
"Language-Team: Sparanoid <t@sparanoid.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=1;\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.5\n"
"X-Poedit-Language: \n"
"X-Poedit-Country: \n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_n:1,2;__ngettext_noop:1,2;_n_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2;\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-Bookmarks: \n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Textdomain-Support: yes"

#: database-backup.php:11
#: database-backup.php:183
#: database-manage.php:26
#: database-manage.php:135
#: wp-dbmanager.php:67
#: wp-dbmanager.php:238
#: wp-dbmanager.php:616
#: wp-dbmanager.php:646
#: wp-dbmanager.php:671
#, php-format
#@ wp-dbmanager
msgid "%s @ %s"
msgstr "%s / %s"

#: database-backup.php:26
#: database-backup.php:202
#@ wp-dbmanager
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: database-backup.php:53
#, php-format
#@ wp-dbmanager
msgid "Database Failed To Backup On '%s'. Backup Folder Not Writable."
msgstr "数据库「%s」备份失败，备份文件夹无法写入。"

#: database-backup.php:56
#, php-format
#@ wp-dbmanager
msgid "Database Failed To Backup On '%s'. Backup File Size Is 0KB."
msgstr "数据库「%s」备份失败，备份文件大小为 0KB。"

#: database-backup.php:58
#, php-format
#@ wp-dbmanager
msgid "Database Failed To Backup On '%s'. Invalid Backup File Path."
msgstr "数据库「%s」备份失败，无效的备份文件路径。"

#: database-backup.php:60
#, php-format
#@ wp-dbmanager
msgid "Database Failed To Backup On '%s'."
msgstr "数据库「%s」备份失败。"

#: database-backup.php:62
#, php-format
#@ wp-dbmanager
msgid "Database Backed Up Successfully On '%s'."
msgstr "数据库「%s」备份成功。"

#: database-backup.php:80
#: database-backup.php:164
#@ wp-dbmanager
msgid "Backup Database"
msgstr "备份数据库"

#: database-backup.php:81
#@ wp-dbmanager
msgid "Checking Backup Status"
msgstr "正在检查备份状态"

#: database-backup.php:83
#@ wp-dbmanager
msgid "Checking Backup Folder"
msgstr "正在检查备份文件夹"

#: database-backup.php:86
#@ wp-dbmanager
msgid "Backup folder exists"
msgstr "备份文件夹确认存在"

#: database-backup.php:89
#, php-format
#@ wp-dbmanager
msgid "Backup folder does NOT exist. Please create 'backup-db' folder in '%s' folder and CHMOD it to '777' or change the location of the backup folder under DB Option."
msgstr "备份文件夹不存在，请在「%s」目录中创建名为「backup-db」的文件夹，并使用 CHMOD 命令将属性设为「777」，或者在数据库选项中修改备份文件夹。"

#: database-backup.php:92
#@ wp-dbmanager
msgid "Backup folder is writable"
msgstr "备份文件夹可写入"

#: database-backup.php:95
#@ wp-dbmanager
msgid "Backup folder is NOT writable. Please CHMOD it to '777'."
msgstr "备份文件夹不可写入，请使用 CHMOD 命令将属性设为「777」。"

#: database-backup.php:102
#: database-backup.php:106
#@ wp-dbmanager
msgid "Checking MYSQL Dump Path"
msgstr "正在检查 MYSQL Dump 路径"

#: database-backup.php:103
#@ wp-dbmanager
msgid "MYSQL dump path exists."
msgstr "MYSQL dump 路径确认存在"

#: database-backup.php:107
#@ wp-dbmanager
msgid "MYSQL dump path does NOT exist. Please check your mysqldump path under DB Options. If uncertain, contact your server administrator."
msgstr "MYSQL dump 路径不存在，请在数据库选项中检查您的 mysqldump 路径，如果不确定，请联系您的服务器管理员。"

#: database-backup.php:114
#: database-backup.php:118
#@ wp-dbmanager
msgid "Checking MYSQL Path"
msgstr "正在检查 MYSQL 路径"

#: database-backup.php:115
#@ wp-dbmanager
msgid "MYSQL path exists."
msgstr "MYSQL 路径确认存在"

#: database-backup.php:119
#@ wp-dbmanager
msgid "MYSQL path does NOT exist. Please check your mysql path under DB Options. If uncertain, contact your server administrator."
msgstr "MYSQL 路径不存在，请在数据库选项中检查您的 mysql 路径，如果您不确定，请联系服务器管理员。"

#: database-backup.php:124
#@ wp-dbmanager
msgid "Checking PHP Functions"
msgstr "正在检查 PHP 功能"

#: database-backup.php:124
#@ wp-dbmanager
msgid "and"
msgstr "以及"

#: database-backup.php:127
#: database-backup.php:134
#: database-backup.php:140
#@ wp-dbmanager
msgid "enabled"
msgstr "已开启"

#: database-backup.php:130
#: database-backup.php:136
#: database-backup.php:142
#@ wp-dbmanager
msgid "disabled"
msgstr "已禁用"

#: database-backup.php:150
#@ wp-dbmanager
msgid "Excellent. You Are Good To Go."
msgstr "检测正常，一切准备就绪"

#: database-backup.php:152
#@ wp-dbmanager
msgid "I'm sorry, your server administrator has disabled passthru(), system() and exec(), thus you cannot use this backup script. You may consider using the default WordPress database backup script instead."
msgstr "非常抱歉，您的服务器管理员已禁用了 passthru()、system() 以及 exec()，因此您不能使用备份脚本，您可以考虑使用 WordPress 默认的数据库备份脚本。"

#: database-backup.php:154
#@ wp-dbmanager
msgid "Please Rectify The Error Highlighted In Red Before Proceeding On."
msgstr "请在执行之前请检查红色高亮处的错误。"

#: database-backup.php:158
#@ wp-dbmanager
msgid "Note: The checking of backup status is still undergoing testing, it may not be accurate."
msgstr "注意：备份状态检查目前仍属于测试阶段，可能并不准确。"

#: database-backup.php:169
#@ wp-dbmanager
msgid "Option"
msgstr "选项"

#: database-backup.php:170
#: database-manager.php:32
#@ wp-dbmanager
msgid "Value"
msgstr "值"

#: database-backup.php:174
#@ wp-dbmanager
msgid "Database Name:"
msgstr "数据库名称："

#: database-backup.php:178
#@ wp-dbmanager
msgid "Database Backup To:"
msgstr "数据库备份到："

#: database-backup.php:182
#@ wp-dbmanager
msgid "Database Backup Date:"
msgstr "数据库备份日期："

#: database-backup.php:186
#@ wp-dbmanager
msgid "Database Backup File Name:"
msgstr "数据库备份名称："

#: database-backup.php:190
#@ wp-dbmanager
msgid "Database Backup Type:"
msgstr "数据库备份类型："

#: database-backup.php:191
#@ wp-dbmanager
msgid "Full (Structure and Data)"
msgstr "完整（结构及数据）"

#: database-backup.php:194
#@ wp-dbmanager
msgid "MYSQL Dump Location:"
msgstr "MYSQL Dump 位置："

#: database-backup.php:198
#@ wp-dbmanager
msgid "GZIP Database Backup File?"
msgstr "使用 GZIP 压缩数据库备份？"

#: database-backup.php:199
#: database-optimize.php:73
#: database-repair.php:74
#: wp-dbmanager.php:634
#: wp-dbmanager.php:730
#@ wp-dbmanager
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: database-backup.php:199
#: database-optimize.php:73
#: database-repair.php:74
#: wp-dbmanager.php:633
#: wp-dbmanager.php:731
#@ wp-dbmanager
msgid "No"
msgstr "否"

#: database-backup.php:202
#: database-empty.php:101
#: database-manage.php:174
#: database-optimize.php:80
#: database-repair.php:78
#: database-run.php:82
#@ wp-dbmanager
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: database-empty.php:27
#: database-empty.php:98
#@ wp-dbmanager
msgid "Empty/Drop"
msgstr "清空／删除"

#: database-empty.php:40
#@ wp-dbmanager
msgid "No Tables Selected."
msgstr "未选择数据表。"

#: database-empty.php:46
#, php-format
#@ wp-dbmanager
msgid "Table '%s' Emptied"
msgstr "数据表「%s」已清空"

#: database-empty.php:51
#, php-format
#@ wp-dbmanager
msgid "Table(s) '%s' Dropped"
msgstr "数据表「%s」已删除"

#: database-empty.php:66
#: wp-dbmanager.php:50
#@ wp-dbmanager
msgid "Empty/Drop Tables"
msgstr "清空／删除"

#: database-empty.php:71
#: database-manager.php:66
#: database-optimize.php:59
#: database-repair.php:60
#@ wp-dbmanager
msgid "Tables"
msgstr "数据表"

#: database-empty.php:72
#: database-empty.php:86
#@ wp-dbmanager
msgid "Empty"
msgstr "清空"

#: database-empty.php:72
#@ wp-dbmanager
msgid "1"
msgstr "①"

#: database-empty.php:73
#: database-empty.php:87
#@ wp-dbmanager
msgid "Drop"
msgstr "删除"

#: database-empty.php:73
#@ wp-dbmanager
msgid "2"
msgstr "②"

#: database-empty.php:92
#@ wp-dbmanager
msgid "1. EMPTYING a table means all the rows in the table will be deleted. This action is not REVERSIBLE."
msgstr "1. 清空数据表：删除所有数据表内的内容，此操作 <strong>不可撤销</strong>"

#: database-empty.php:94
#@ wp-dbmanager
msgid "2. DROPPING a table means deleting the table. This action is not REVERSIBLE."
msgstr "2. 删除数据表：删除整个数据表，包括内容，此操作 <strong>不可撤销</strong>"

#: database-manage.php:31
#: database-manage.php:165
#@ wp-dbmanager
msgid "Restore"
msgstr "还原"

#: database-manage.php:53
#, php-format
#@ wp-dbmanager
msgid "Database On '%s' Failed To Restore"
msgstr "数据库「%s」还原失败"

#: database-manage.php:55
#, php-format
#@ wp-dbmanager
msgid "Database On '%s' Restored Successfully"
msgstr "数据库「%s」还原成功"

#: database-manage.php:58
#: database-manage.php:71
#: database-manage.php:76
#: database-manage.php:91
#@ wp-dbmanager
msgid "No Backup Database File Selected"
msgstr "未选择数据库备份文件"

#: database-manage.php:61
#: database-manage.php:160
#@ wp-dbmanager
msgid "E-Mail"
msgstr "发送"

#: database-manage.php:66
#, php-format
#@ wp-dbmanager
msgid "Database Backup File For '%s' Successfully E-Mailed To '%s'"
msgstr "数据库「%s」备份成功发送到「%s」"

#: database-manage.php:68
#, php-format
#@ wp-dbmanager
msgid "Unable To E-Mail Database Backup File For '%s' To '%s'"
msgstr "无法发送数据库备份文件「%s」到「%s」"

#: database-manage.php:74
#: database-manage.php:164
#: wp-dbmanager.php:441
#@ wp-dbmanager
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: database-manage.php:79
#: database-manage.php:170
#@ wp-dbmanager
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: database-manage.php:83
#, php-format
#@ wp-dbmanager
msgid "Unable To Delete Database Backup File On '%s'"
msgstr "无法删除数据库备份文件「%s」"

#: database-manage.php:85
#, php-format
#@ wp-dbmanager
msgid "Database Backup File On '%s' Deleted Successfully"
msgstr "数据库备份文件「%s」删除成功"

#: database-manage.php:88
#, php-format
#@ wp-dbmanager
msgid "Invalid Database Backup File On '%s'"
msgstr "无效的数据库备份文件「%s」"

#: database-manage.php:102
#@ wp-dbmanager
msgid "Manage Backup Database"
msgstr "管理数据库备份"

#: database-manage.php:103
#@ wp-dbmanager
msgid "Choose A Backup Date To E-Mail, Restore, Download Or Delete"
msgstr "您可以选择一个数据库来执行邮寄、还原、下载或删除操作"

#: database-manage.php:107
#: database-manager.php:65
#@ wp-dbmanager
msgid "No."
msgstr "序号"

#: database-manage.php:108
#@ wp-dbmanager
msgid "Database File"
msgstr "数据库文件"

#: database-manage.php:109
#@ wp-dbmanager
msgid "Date/Time"
msgstr "日期／时间"

#: database-manage.php:110
#@ wp-dbmanager
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: database-manage.php:111
#@ wp-dbmanager
msgid "Select"
msgstr "选定"

#: database-manage.php:146
#: database-manage.php:149
#@ wp-dbmanager
msgid "There Are No Database Backup Files Available."
msgstr "无可用数据库备份。"

#: database-manage.php:160
#@ wp-dbmanager
msgid "E-mail database backup file to:"
msgstr "邮寄数据库备份至："

#: database-manager.php:25
#: wp-dbmanager.php:43
#@ wp-dbmanager
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: database-manager.php:26
#@ wp-dbmanager
msgid "Database Information"
msgstr "数据库信息"

#: database-manager.php:31
#@ wp-dbmanager
msgid "Setting"
msgstr "设置"

#: database-manager.php:36
#@ wp-dbmanager
msgid "Database Host"
msgstr "数据库主机"

#: database-manager.php:40
#@ wp-dbmanager
msgid "Database Name"
msgstr "数据库名称"

#: database-manager.php:44
#@ wp-dbmanager
msgid "Database User"
msgstr "数据库用户名"

#: database-manager.php:48
#@ wp-dbmanager
msgid "Database Type"
msgstr "数据库类型"

#: database-manager.php:52
#@ wp-dbmanager
msgid "Database Version"
msgstr "数据库版本"

#: database-manager.php:60
#@ wp-dbmanager
msgid "Tables Information"
msgstr "数据表信息"

#: database-manager.php:67
#@ wp-dbmanager
msgid "Records"
msgstr "记录"

#: database-manager.php:68
#@ wp-dbmanager
msgid "Data Usage"
msgstr "数据大小"

#: database-manager.php:69
#@ wp-dbmanager
msgid "Index Usage"
msgstr "索引大小"

#: database-manager.php:70
#@ wp-dbmanager
msgid "Overhead"
msgstr "多余"

#: database-manager.php:103
#@ wp-dbmanager
msgid "Total:"
msgstr "合计："

#: database-manager.php:111
#@ wp-dbmanager
msgid "Could Not Show Table Status Due To Your MYSQL Version Is Lower Than 3.23."
msgstr "由于您的 MYSQL 版本低于 3.23，无法显示数据表状态。"

#  此字串不可翻译，翻译后无法显示执行后提示信息
#: database-optimize.php:19
#: database-optimize.php:80
#@ wp-dbmanager
msgid "Optimize"
msgstr "优化"

#: database-optimize.php:29
#: database-repair.php:30
#@ wp-dbmanager
msgid "No Tables Selected"
msgstr "未选择数据表"

#: database-optimize.php:36
#, php-format
#@ wp-dbmanager
msgid "Table(s) '%s' NOT Optimized"
msgstr "数据表「%s」未被优化"

#: database-optimize.php:38
#, php-format
#@ wp-dbmanager
msgid "Table(s) '%s' Optimized"
msgstr "数据表「%s」已优化"

#: database-optimize.php:54
#@ wp-dbmanager
msgid "Optimize Database"
msgstr "优化数据库"

#: database-optimize.php:60
#: database-repair.php:61
#@ wp-dbmanager
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: database-optimize.php:77
#@ wp-dbmanager
msgid "Database should be optimize once every month."
msgstr "数据库最好每个月都进行一次优化。"

#  此字串不可翻译，翻译后无法显示执行后提示信息
#: database-repair.php:20
#: database-repair.php:78
#@ wp-dbmanager
msgid "Repair"
msgstr "修复"

#: database-repair.php:37
#, php-format
#@ wp-dbmanager
msgid "Table(s) '%s' NOT Repaired"
msgstr "数据表「%s」未被修复"

#: database-repair.php:39
#, php-format
#@ wp-dbmanager
msgid "Table(s) '%s' Repaired"
msgstr "数据表「%s」已修复"

#: database-repair.php:55
#@ wp-dbmanager
msgid "Repair Database"
msgstr "修复数据库"

#: database-run.php:24
#: database-run.php:82
#@ wp-dbmanager
msgid "Run"
msgstr "执行"

#: database-run.php:55
#@ wp-dbmanager
msgid "Query(s) Executed Successfully"
msgstr "指令执行成功"

#: database-run.php:57
#: database-run.php:60
#@ wp-dbmanager
msgid "Empty Query"
msgstr "指令为空"

#: database-run.php:71
#: wp-dbmanager.php:51
#@ wp-dbmanager
msgid "Run SQL Query"
msgstr "运行 SQL 指令"

#: database-run.php:74
#@ wp-dbmanager
msgid "Seperate Multiple Queries With A New Line"
msgstr "使用新的一行执行多条语句"

#: database-run.php:75
#@ wp-dbmanager
msgid "Use Only INSERT, UPDATE, REPLACE, DELETE, CREATE and ALTER statements."
msgstr "仅限使用 INSERT、UPDATE、REPLACE、DELETE、CREATE 以及 ALTER 指令。"

#: database-run.php:86
#@ wp-dbmanager
msgid "1. CREATE statement will return an error, which is perfectly normal due to the database class. To confirm that your table has been created check the Manage Database page."
msgstr "1. CREATE 指令有可能返回一个错误信息，通常是由数据库等级引起的. 请检数据库首页查看是否被成功创建。"

#: database-run.php:87
#@ wp-dbmanager
msgid "2. UPDATE statement may return an error sometimes due to the newly updated value being the same as the previous value."
msgstr "2. UPDATE 指令有可能返回一个错误信息，通常是由于更新值与之前的值相同所致。"

#: database-run.php:88
#@ wp-dbmanager
msgid "3. ALTER statement will return an error because there is no value returned."
msgstr "3. ALTER 指令由于没有相对应的值返回通常也会返回一个错误信息。"

#: wp-dbmanager.php:46
#@ wp-dbmanager
msgid "Backup DB"
msgstr "备份"

#: wp-dbmanager.php:47
#@ wp-dbmanager
msgid "Manage Backup DB"
msgstr "管理"

#: wp-dbmanager.php:48
#@ wp-dbmanager
msgid "Optimize DB"
msgstr "优化"

#: wp-dbmanager.php:49
#@ wp-dbmanager
msgid "Repair DB"
msgstr "修复"

#: wp-dbmanager.php:52
#@ wp-dbmanager
msgid "DB Options"
msgstr "选项"

#: wp-dbmanager.php:149
#@ wp-dbmanager
msgid "WP-DBManager Backup Schedule"
msgstr "WP-DBManager 定时备份"

#: wp-dbmanager.php:150
#@ wp-dbmanager
msgid "WP-DBManager Optimize Schedule"
msgstr "WP-DBManager 定时优化"

#: wp-dbmanager.php:151
#, fuzzy
#@ wp-dbmanager
msgid "WP-DBManager Repair Schedule"
msgstr "WP-DBManager 定时优化"

#: wp-dbmanager.php:169
#, fuzzy
#@ wp-postratings
msgid "Your backup folder is NOT writable"
msgstr "备份文件夹可写入"

#: wp-dbmanager.php:170
#, fuzzy, php-format, php-format
#@ wp-dbmanager
msgid "To correct this issue, make the folder <strong>%s</strong> writable."
msgstr "数据库备份文件夹：<strong>'%s'</strong>。"

#: wp-dbmanager.php:173
#@ wp-dbmanager
msgid "Your backup folder MIGHT be visible to the public"
msgstr "您的数据库备份文件夹可能任何人都能访问"

#: wp-dbmanager.php:174
#, fuzzy, php-format, php-format
#@ wp-dbmanager
msgid "To correct this issue, move the file from <strong>%s</strong> to <strong>%s</strong>"
msgstr "解决此问题，请移动从 <strong>%s</strong> 中移动 <strong>.htaccess</strong> 文件到 <strong>%s</strong>"

#: wp-dbmanager.php:256
#@ wp-dbmanager
msgid "Website Name:"
msgstr "网站名称："

#: wp-dbmanager.php:257
#@ wp-dbmanager
msgid "Website URL:"
msgstr "网站链接："

#: wp-dbmanager.php:258
#@ wp-dbmanager
msgid "Backup File Name:"
msgstr "备份名称："

#: wp-dbmanager.php:259
#@ wp-dbmanager
msgid "Backup File Date:"
msgstr "备份日期："

#: wp-dbmanager.php:260
#@ wp-dbmanager
msgid "Backup File Size:"
msgstr "备份大小："

#: wp-dbmanager.php:261
#@ wp-dbmanager
msgid "With Regards,"
msgstr "谨此致意"

#: wp-dbmanager.php:262
#: wp-dbmanager.php:355
#@ wp-dbmanager
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: wp-dbmanager.php:280
#@ wp-dbmanager
msgid "GiB"
msgstr "GB"

#: wp-dbmanager.php:282
#@ wp-dbmanager
msgid "MiB"
msgstr "MB"

#: wp-dbmanager.php:284
#@ wp-dbmanager
msgid "KiB"
msgstr "KB"

#: wp-dbmanager.php:286
#@ wp-dbmanager
msgid "bytes"
msgstr "字节"

#: wp-dbmanager.php:358
#, fuzzy, php-format
#@ wp-dbmanager
msgid "%SITE_NAME% Database Backup File For %POST_DATE% @ %POST_TIME%"
msgstr "%SITE_NAME% 数据库备份文件 %POST_DATE% @ %POST_TIME%"

#: wp-dbmanager.php:491
#@ wp-dbmanager
msgid "Database Options Updated"
msgstr "数据库选项已更新"

#: wp-dbmanager.php:494
#@ wp-dbmanager
msgid "No Database Option Updated"
msgstr "数据库选项已更新（无改动）"

#: wp-dbmanager.php:551
#@ wp-dbmanager
msgid "Database Options"
msgstr "数据库选项"

#: wp-dbmanager.php:552
#@ wp-dbmanager
msgid "Paths"
msgstr "路径"

#: wp-dbmanager.php:555
#@ wp-dbmanager
msgid "Path To mysqldump:"
msgstr "mysqldump 路径："

#: wp-dbmanager.php:557
#: wp-dbmanager.php:564
#@ wp-dbmanager
msgid "Auto Detect"
msgstr "自动检测"

#: wp-dbmanager.php:558
#@ wp-dbmanager
msgid "The absolute path to mysqldump without trailing slash. If unsure, please email your server administrator about this."
msgstr "mysqldump 的绝对路径，不要以 / 结尾，如果不确定，请联系您的服务器管理员。"

#: wp-dbmanager.php:562
#@ wp-dbmanager
msgid "Path To mysql:"
msgstr "mysql 路径："

#: wp-dbmanager.php:565
#@ wp-dbmanager
msgid "The absolute path to mysql without trailing slash. If unsure, please email your server administrator about this."
msgstr "mysql 的绝对路径，不要以 / 结尾，如果不确定，请联系您的服务器管理员。"

#: wp-dbmanager.php:569
#@ wp-dbmanager
msgid "Path To Backup:"
msgstr "备份路径："

#: wp-dbmanager.php:572
#@ wp-dbmanager
msgid "The absolute path to your database backup folder without trailing slash. Make sure the folder is writable."
msgstr "数据库备份文件夹的绝对路径，不要以 / 结尾，并确定该文件夹可写入。"

#: wp-dbmanager.php:576
#@ wp-dbmanager
msgid "Maximum Backup Files:"
msgstr "最大备份文件数："

#: wp-dbmanager.php:579
#@ wp-dbmanager
msgid "The maximum number of database backup files that is allowed in the backup folder as stated above. The oldest database backup file is always deleted in order to maintain this value. This is to prevent the backup folder from getting too large."
msgstr "限制备份文件夹中数据库备份文件的个数，当有新的备份时较旧的将会被删除，此设置可以防止备份文件夹过大。"

#: wp-dbmanager.php:584
#: wp-dbmanager.php:602
#@ wp-dbmanager
msgid "Note"
msgstr "注意"

#: wp-dbmanager.php:588
#@ wp-dbmanager
msgid "Windows Server"
msgstr "Windows 服务器"

#: wp-dbmanager.php:589
#@ wp-dbmanager
msgid "For mysqldump path, you can try '<strong>mysqldump.exe</strong>'."
msgstr "想获得 mysqldump 路径，可以尝试「<strong>mysqldump.exe</strong>」。"

#: wp-dbmanager.php:590
#@ wp-dbmanager
msgid "For mysql path, you can try '<strong>mysql.exe</strong>'."
msgstr "想获得 mysql 路径，可以尝试「<strong>mysql.exe</strong>」。"

#: wp-dbmanager.php:595
#@ wp-dbmanager
msgid "Linux Server"
msgstr "Linux 服务器"

#: wp-dbmanager.php:596
#@ wp-dbmanager
msgid "For mysqldump path, normally is just '<strong>mysqldump</strong>'."
msgstr "想获得 mysqldump 路径，可以尝试「<strong>mysqldump</strong>」。"

#: wp-dbmanager.php:597
#@ wp-dbmanager
msgid "For mysql path, normally is just '<strong>mysql</strong>'."
msgstr "想获得 mysql 路径，可以尝试「<strong>mysql</strong>」。"

#: wp-dbmanager.php:603
#@ wp-dbmanager
msgid "The 'Auto Detect' function does not work for some servers. If it does not work for you, please contact your server administrator for the MYSQL and MYSQL DUMP paths."
msgstr "「自动检测」在某些服务器上并不管用，如果无法使用请联系服务器管理员来询问  MYSQL 与 MYSQL DUMP 的路径。"

#: wp-dbmanager.php:608
#@ wp-dbmanager
msgid "Automatic Scheduling"
msgstr "自动备份（计划备份）"

#: wp-dbmanager.php:611
#@ wp-dbmanager
msgid "Automatic Backing Up Of DB:"
msgstr "自动备份数据库："

#: wp-dbmanager.php:614
#@ wp-dbmanager
msgid "Next backup date: "
msgstr "下次备份时间："

#: wp-dbmanager.php:618
#: wp-dbmanager.php:648
#: wp-dbmanager.php:673
#@ wp-dbmanager
msgid "N/A"
msgstr "不可用"

#: wp-dbmanager.php:622
#: wp-dbmanager.php:652
#: wp-dbmanager.php:677
#@ wp-dbmanager
msgid "Every"
msgstr "每"

#: wp-dbmanager.php:624
#: wp-dbmanager.php:654
#: wp-dbmanager.php:679
#@ wp-dbmanager
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: wp-dbmanager.php:625
#: wp-dbmanager.php:655
#: wp-dbmanager.php:680
#@ wp-dbmanager
msgid "Minutes(s)"
msgstr "分钟"

#: wp-dbmanager.php:626
#: wp-dbmanager.php:656
#: wp-dbmanager.php:681
#@ wp-dbmanager
msgid "Hour(s)"
msgstr "小时"

#: wp-dbmanager.php:627
#: wp-dbmanager.php:657
#: wp-dbmanager.php:682
#@ wp-dbmanager
msgid "Day(s)"
msgstr "天"

#: wp-dbmanager.php:628
#: wp-dbmanager.php:658
#: wp-dbmanager.php:683
#@ wp-dbmanager
msgid "Week(s)"
msgstr "周"

#: wp-dbmanager.php:629
#: wp-dbmanager.php:659
#: wp-dbmanager.php:684
#@ wp-dbmanager
msgid "Month(s)"
msgstr "月"

#: wp-dbmanager.php:631
#@ wp-dbmanager
msgid "Gzip"
msgstr "Gzip 压缩"

#: wp-dbmanager.php:637
#@ wp-dbmanager
msgid "WP-DBManager can automatically backup your database after a certain period."
msgstr "WP-DBManager 可以在指定时间内自动备份您的数据库"

#: wp-dbmanager.php:641
#@ wp-dbmanager
msgid "Automatic Optimizing Of DB:"
msgstr "自动优化数据库："

#: wp-dbmanager.php:644
#@ wp-dbmanager
msgid "Next optimize date: "
msgstr "下次优化时间："

#: wp-dbmanager.php:662
#@ wp-dbmanager
msgid "WP-DBManager can automatically optimize your database after a certain period."
msgstr "WP-DBManager 可以在指定时间内自动优化您的数据库"

#: wp-dbmanager.php:666
#, fuzzy
#@ wp-dbmanager
msgid "Automatic Repairing Of DB:"
msgstr "自动优化数据库："

#: wp-dbmanager.php:669
#, fuzzy
#@ wp-dbmanager
msgid "Next repair date: "
msgstr "下次优化时间："

#: wp-dbmanager.php:687
#, fuzzy
#@ wp-dbmanager
msgid "WP-DBManager can automatically repair your database after a certain period."
msgstr "WP-DBManager 可以在指定时间内自动优化您的数据库"

#: wp-dbmanager.php:692
#, fuzzy
#@ wp-dbmanager
msgid "Backup Email Options"
msgstr "选项"

#: wp-dbmanager.php:695
#@ wp-dbmanager
msgid "To"
msgstr "收件人"

#: wp-dbmanager.php:698
#@ wp-dbmanager
msgid "To E-mail"
msgstr "收件人邮箱"

#: wp-dbmanager.php:700
#@ wp-dbmanager
msgid "(Leave blank to disable this feature)"
msgstr "（留空禁用此功能）"

#: wp-dbmanager.php:704
#@ wp-dbmanager
msgid "From"
msgstr "发件人"

#: wp-dbmanager.php:707
#@ wp-dbmanager
msgid "From Name"
msgstr "发件人姓名"

#: wp-dbmanager.php:708
#@ wp-dbmanager
msgid "From E-mail"
msgstr "发件人邮箱"

#: wp-dbmanager.php:710
#: wp-dbmanager.php:719
#, fuzzy
#@ wp-dbmanager
msgid "(Leave blank to use the default)"
msgstr "（留空禁用此功能）"

#: wp-dbmanager.php:714
#@ wp-dbmanager
msgid "Subject:"
msgstr "主题："

#: wp-dbmanager.php:717
#@ wp-dbmanager
msgid "Subject"
msgstr "邮件主题"

#: wp-dbmanager.php:724
#@ wp-dbmanager
msgid "Miscellaneous Options"
msgstr "其他选项"

#: wp-dbmanager.php:727
#@ wp-dbmanager
msgid "Hide Admin Notices"
msgstr "隐藏管理员通知"

#: wp-dbmanager.php:738
#@ wp-dbmanager
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: database-empty.php:98
#@ wp-dbmanager
msgid ""
"You Are About To Empty Or Drop The Selected Databases.\n"
"This Action Is Not Reversible.\n"
"\n"
" Choose [Cancel] to stop, [Ok] to delete."
msgstr ""
"您正在尝试清空或删除选中的数据库，此操作无法撤销。\n"
"\n"
"选择「取消」终止当前操作，选择「确认」继续。"

#. gettext fix: identical singular and plural forms found, that may be ambiguous! Please check the code!
#: database-manage.php:153
#, php-format
#@ wp-dbmanager
msgid "%s Backup File"
msgid_plural "%s Backup Files"
msgstr[0] "%s 个备份文件"
msgstr[1] "%s 个备份文件"

#: database-manage.php:165
#@ wp-dbmanager
msgid ""
"You Are About To Restore A Database.\n"
"This Action Is Not Reversible.\n"
"Any Data Inserted After The Backup Date Will Be Gone.\n"
"\n"
" Choose [Cancel] to stop, [Ok] to restore."
msgstr ""
"您正在尝试恢复数据库，此操作不可逆，任何在备份之后创建的数据都将丢失。\n"
"\n"
"选择「取消」终止当前操作，选择「确认」进行恢复。"

#: database-manage.php:170
#@ wp-dbmanager
msgid ""
"You Are About To Delete The Selected Database Backup Files.\n"
"This Action Is Not Reversible.\n"
"\n"
" Choose [Cancel] to stop, [Ok] to delete."
msgstr ""
"您正在尝试删除当前数据库备份文件，此操作不可逆。\n"
"\n"
"选择「取消」终止当前操作，选择「确认」删除。"

#. gettext fix: identical singular and plural forms found, that may be ambiguous! Please check the code!
#: database-manager.php:104
#, php-format
#@ wp-dbmanager
msgid "%s Table"
msgid_plural "%s Tables"
msgstr[0] "%s 个表"
msgstr[1] "%s 个表"

#. gettext fix: identical singular and plural forms found, that may be ambiguous! Please check the code!
#: database-manager.php:105
#, php-format
#@ wp-dbmanager
msgid "%s Record"
msgid_plural "%s Records"
msgstr[0] "%s 条记录"
msgstr[1] "%s 条记录"

